[英文歌]求歌名

音質太差, 聽唔清歌詞

咁都估到?

多謝你回POST
但唔係呢首